[文宣] 我諗大家唔好比對家帶風向

依加對面用 暴力 呢樣野針住我地
但佢地今次係冇包庇政府

其實咁就帶出左重點
就係政府的確冇好好回應反送中
三個烈士都冇反應造成極大民怨
先官逼民反
今日警民關係可以話係政府既責任
係政府一手一腳搞成
示威者咁激政府都有責任

用呢個方向spin
中間派就算依然割都會反政府
淺藍既，同佢講話政府為面子搞到警察要面對咁大民怨
或者可以令佢地支持反送中

記住我地既目標係政府唔係警察
唔需要同佢地係暴力上面spin打泥漿摔角
71有暴力場面係事實
但成個反送中運動係和平亦都係事實

Push

日日都咁洗老母腦

指控示威者暴力
除咗污衊運動
仲可以轉移話題

本來，討論政府政策有冇問題
合唔合程序、公義
政府完全冇得駁

依家變咗討論抗爭應否暴力
變成群眾鬥群眾
冇人講政府問題
政府食花生

要攞番話題控制權

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻